
                      Minority Report no es una película redonda, flaquea de manera estrepitosa en una acción obsoleta para una cinta tan “visionaria” y cae en muchas contradicciones lógicas, pero todo ello se perdona a cambio de un argumento tan interesante como intrigante, que te pone a prueba a que preveas en que termina todo.
        
            